[行動Post] 2019區議會，452個選區自由閪參選人圖鑑，入嚟同我Like晒佢

又話要光復議會？
自由閪參選人page得一千幾百like，點贏保皇呀？

睇死你哋連自己區邊個選都未知。OK唔緊要，我逐個同你搵晒出嚟，同我全部逐條Gum入去Like晒佢！

由港島開始

南區
D07 海怡西
9,310選民，新登記佔8.4%
林浩波

黃之鋒(被DQ)

D01 香港仔
10,939選民，新登記佔8.9%
黃銳熺

D02 鴨脷洲邨
8,899選民，新登記佔8.4%
陳堡明

D03 鴨脷洲北
選民人口：6,630
陳炳洋

D04 利東一
選民人口：8,545
新登記：7.4%
陳欣兒

D05 利東二
選民人口：11,259
新登記：6%
羅健熙

D06 海怡東
選民人口：8,435
新登記：9.1%
俞竣晞

D08 華貴
選民人口：10,981
新登記：5.3%
潘秉康

D09 華富南
選民人口：8,338
新登記：11.3%
黎熙琳

D10 華富北
選民人口：9,130
新登記：8.2%
嚴駿豪

D11 薄扶林
選民人口：6,417
新登記：9.9%
司馬文

D12 置富
選民人口：9,641
新登記：6.5%
林德和

D13 田灣
選民人口：9,787
新登記：10.1%
袁嘉蔚

D14 石漁
選民人口：11,824
新登記：7.7%
陳衍冲

D15 黃竹坑
選民人口：9,322
新登記：7.8%
徐遠華
未見有Page

D16 海灣
選民人口：4,140
新登記：8.7%
丁偉良

D17 赤柱及石澳
選民人口：8,076
新登記：7.9%
彭卓棋

東區

C1 太古城西
選民人口：9,453
新登記：7.6%
趙家賢
(No personal page)

C2 太古城東
選民人口：10,525
新登記：7.4%
王振星

C3 鯉景灣
選民人口：10062
新登記：9.6%
韋少力

C4 西灣河
選民人口：9,242
新登記：10.3%
麥德正

C5 愛秩序灣
選民人口：12,130
新登記：8%
蘇逸恒

C6筲箕灣
選民人口：6,927
新登記：10.7%
梁詠詩

C7 阿公岩
選民人口：11,456
新登記：7.8%
郭志聰

C8 杏花邨
選民人口：11,594
新登記：8.3%
黃宜

C9 翠灣
選民人口：8,980
新登記：7.5%
古桂耀

C10 欣藍
9,961選民，新登記佔8.1%
李鳳琼

C11 小西灣
8,624選民，新登記佔8.5%，
陳榮泰

C12 景怡
11,810選民，新登記佔6.9%，
曾因瑩

C13 環翠
9,193選民，新登記佔8.1%，
吳卓燁

C14 翡翠
9,462選民，新登記佔8.3%，
黎志強

C15 柏架山
7,530選民，新登記佔12.1%
賴翊銘

C16 寶馬山
7,868選民，新登記佔8.3%，
黎學謙

C17 炮台山
9,101選民，新登記佔7.8%
陳嘉佑

C18 城市花園
8,574選民，新登記佔8.7%
仇栩欣

C19 和富
9,688選民，新登記佔10.5%
陳嘉陽

C20 堡壘
7,356選民，新登記佔13.3%
傅佳琳

C21 錦屏
9,291選民，新登記佔11.7%
李予信

C22 丹拿
9,008選民，新登記佔9.5%
鄭達鴻

C23 健康村
8,024選民，新登記佔8.5%
裴自立

C24 鰂魚涌
6,734選民，新登記佔9.7%
陳寶琼

C25 南豐
8,823選民，新登記佔7.8%
張國昌

C26 康怡
8,907選民，新登記佔6.7%
魏志豪

C27 康山
8,285選民，新登記佔7.7%，
梁兆新

C28 興東
12,990選民，新登記佔6.3%
張振傑

C29 下耀東
選民人口：6,630
新登記：6%
何偉倫
未見有page

C30 上耀東
9,473選民，新登記佔8.7%
周卓奇
未見有page

C31 興民
9,051選民，新登記佔9.7%
謝妙儀

C32 樂康
8,586選民，新登記佔6.8%
曾健成

C33 翠德
7,450選民，新登記佔8.3%
蔡志強

C34 漁灣
9,135選民，新登記佔9.2%
徐子見

C35 佳曉
9,169選民，新登記佔8.3%
黎梓欣

灣仔區

B1 軒尼詩
5,022選民，新登記佔10.3%
夏希諾
未見有page

顧國慧

B2 愛群
6,152選民，新登記佔10.2%
羅偉珊

B3 鵝頸
5,010選民，新登記佔11%
麥景星

B4 銅鑼灣
5,784選民，新登記佔9.9%
邱汶珊

B5 維園
6,768選民，新登記佔11%
李永財

B6 天后
7,800選民，新登記佔8.2%
陳鈺琳

B7 大坑
5,311選民，新登記佔10.3%
楊雪盈

B8 渣甸山
6,323選民，新登記佔7.3%
張朝敦

B9 樂活
5,527選民，新登記佔8.9%
楊子雋

B10 跑馬地
5,593選民，新登記佔10.3%
陳詠霞

張嘉莉

B11 司徒拔道
5,336選民，新登記佔8.1%
周錦基

B12 修頓
5,030選民，新登記佔9.5%
陳錦成

B13 大佛口
4,959選民，新登記佔10.6%
梁柏堅

中西區

A01 中環
4,336選民，新登記佔10.2%
許智峯

A02 半山東
6,690選民，新登記佔9%
吳兆康

A03 衛城
7,536選民，新登記佔9.5%
鄭麗琼

A04 山頂
5,604選民，新登記佔7.8%
賣間囯信

A05 大學
8,663選民，新登記佔6.8%
任嘉兒

A06 觀龍
8,959選民，新登記佔8.5%
梁晃維

周世傑 (已宣布暫停選舉工作)

A07 堅摩
4,959選民，新登記佔10.6%
黃健菁

A08 西環
7,975選民，新登記佔8.4%
彭家浩

A09 寶翠
10,311選民，新登記佔8.7%
楊浩然

A10 石塘咀
8,158選民，新登記佔10.3%
葉錦龍

A11 西營盤
7,288選民，新登記佔9.5%
黃永志

A12 上環
6,998選民，新登記佔10.2%
甘乃威

A13 東華
5,721選民，新登記佔10.8%
伍凱欣

A14 正街
6,955選民，新登記佔11%
張啟昕

A15 水街
7,384選民，新登記佔8.6%
何致宏

推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

推

打得咁撚辛苦，幫手做吓嘢啦屌

搵咗我半日

P推唔到
新界同九龍喺邊度

支持ching!!!!!

ching ho ball

投票合法咖！
和理非唔係連票都唔投啊？

up